請幫忙刪除此貼

［統計] 其實連登仔成日吹到咁高人工 證據呢？

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你成個AC放左出黎, 你都算叻

唔該囇